const questions = [
    {
        question: "Que signifie HTML ?",
        options: [
            "HyperText Markup Language",
            "HighText Markdown Language",
            "Hyper Tool Multi Language",
            "Home Tool Markup Language"
        ],
        answer: "HyperText Markup Language",
    },
    {
        question: "Que signifie CSS ?",
        options: [
            "Cascading Style Sheets",
            "Creative Style System",
            "Computer Style Sheets",
            "Colorful Style Sheets"
        ],
        answer: "Cascading Style Sheets",
    },
    {
        question: "Quelle balise HTML est utilisée pour le plus grand titre ?",
        options: [
            "<h6>",
            "<heading>",
            "<title>",
            "<h1>"
        ],
        answer: "<h1>",
    },
    {
        question: "Comment sélectionnez-vous un élément avec l'id 'demo' en CSS ?",
        options: [
            ".demo",
            "#demo",
            "demo",
            "*demo"
        ],
        answer: "#demo",
    },
    {
        question: "Comment déclarer une variable dont la valeur ne peut pas être modifiée en JavaScript ?",
        options: [
            "let",
            "var",
            "const",
            "static"
        ],
        answer: "const",
    },
    {
        question: "Qu'est-ce que JSX ?",
        options: [
            "Une bibliothèque JavaScript pour les animations",
            "Une extension de syntaxe pour JavaScript (utilisée avec React)",
            "Un framework CSS",
            "Une base de données JavaScript"
        ],
        answer: "Une extension de syntaxe pour JavaScript (utilisée avec React)",
    },
    {
        question: "Quelle commande Git initialise un nouveau dépôt local ?",
        options: [
            "git new",
            "git start",
            "git init",
            "git create"
        ],
        answer: "git init",
    },
    {
        question: "Quelle commande Git est utilisée pour enregistrer les fichiers dans la 'staging area' ?",
        options: [
            "git commit",
            "git add",
            "git push",
            "git stage"
        ],
        answer: "git add",
    },
    {
        question: "Laquelle est une extension populaire pour le formatage de code dans VS Code ?",
        options: [
            "Code Styler",
            "Prettier",
            "VS Format",
            "Beautify"
        ],
        answer: "Prettier",
    },
    {
        question: "Dans React, comment s'appelle un bloc de code réutilisable qui retourne du JSX ?",
        options: [
            "Un composant (Component)",
            "Une fonction (Function)",
            "Un module (Module)",
            "Un bloc (Block)"
        ],
        answer: "Un composant (Component)",
    }
];
export default questions